主調 -：- 向黑警說 咳！

咳， 係身體自然反應。有時有肺炎，咳下會好d.

1.29 抗疫三罷 我地一齊罷！ 齊上齊落

推

正常

咳係以將害菌病原移除體外既方式，可以幫助維持身體健康